2020年底，美國的工會人數上升到四年來的最高水平，但這一數據帶有星號。 為什麼美國工會化的增加不是一個好跡象|Karen Ho | 2021年1月25日|Quartz 
 當然，星號的想法一開始就有點愚蠢，如果我們的體育運動中多一點混亂也許會更好。 Sara Ziegler (sara.ziegler@fivethirtyeight.com) | 2020年12月29日|FiveThirtyEight 
 不管怎樣，在混亂的2020年塵埃落定後，我們應該記住這是沒有星號的一年——至少對它的冠軍而言是這樣。 2020年關於體育的一切都很奇怪，除了誰贏了|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年12月29日| 
 星號並不是表示民意調查機構本身是否是黨派人士，而是表示用於調查的資金是否來自黨派人士。 民調政策和常見問題|Dhrumil Mehta (dhrumil.mehta@fivethirtyeight.com) | 2020年7月17日|FiveThirtyEight 
 我認為一種是我們告訴中國，我們將在它的名字後面加一個星號，就像我們在不確定的信息後面做的那樣。 新冠肺炎會引發與中國的冷戰(或更糟)嗎? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼經濟學 
 保留同性戀“婚姻”的恐怖引語，或者至少在它後面打個星號。 RFRA的瘋狂:反民主黨的“宗教豁免”的下一步是什麼|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 把那個大大的歷史星號高高升起，放在他的名字旁邊。 2014年7月30日，《每日野獸》 
 在經濟動盪減少的這一年，這將是一個星號。 這個脾氣暴躁的社會主義者會破壞克林頓的加冕禮嗎? David Freedlander | 2014年7月2日|DAILY BEAST 
 但現在，以宗教的名義，有些人想加一個星號。 “宗教自由”的勝利是宗教的損失|Gene Robinson |014年6月8日|DAILY BEAST 
 與其瞎猜，不如在空的地方打個星號，讓搜索引擎幫你找出答案。 改善谷歌搜索|Nina Strochlic | 2013年9月15日|DAILY BEAST 
 我在校長都是奧柏林學院畢業生的學院名字旁邊打了個星號。 大學、市場和法院|卡羅琳·h·道爾 
 作者上面提到的星號指的是一個被光線包圍的圓圈，太陽象徵著男性的意義。 《原始種族的性崇拜與象徵主義 
 有一種趨勢是將星號限制在這種情況下，而對較短的省略號使用句號。 “停止”|保羅阿勒代斯 
 大部分都是克倫威爾教授回憶的那些帶星號的是其他人提供的。 《黑人歷史雜誌》，第5卷，1920年|各種 
 第2頁，添加了缺失的腳註引用(原文有腳註，但沒有匹配的星號)。 汽車馬特的勇敢救援|斯坦利·r·馬修斯